有無試過俾人粒聲唔出無啦啦block咗

真係當佢frd
一直都好地地
只係講笑加間接話咗佢臭雞
就嬲9無再理我
過幾日仲block晒我
我真係黑人問號
自問都無做錯啲咩
之後我大概估到佢識咗其他人
但都唔洗咁掛
好彩最後都睇清楚佢真係個臭閪
個心都定啲

後悔當初係講笑咁話佢，無直接屌柒佢

直接屌柒佢係唔夠架
要除埋褲

咁就不了 柒嘅

Block完都要㩒返出嚟睇

又要威又要戴頭盔